admin唔該幫忙del post，阿布呈清咗目前泰國未禁口罩出口

泰國已即時禁止出口口罩！

Thank you

另一個page搞錯咗?